有冇人鍾意食jerky?

有fd 去美國買過返黎幾好食
香港好似好少見

有冇同好？

jacklink teriyaki食到停唔到口

喺邊度買？想試

係英國食開呢隻好撚正 我嫌jacklink太硬